%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% oswiadczenie promotora o spełnieniu wymagań formalnych %%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\cleardoublepage

\rule{1cm}{0cm}

\vfill

\begin{center}
\Large\bfseries Oświadczenie promotora
\end{center}

\vfill
                                                                                              
Oświadczam, że praca „\tytul” spełnia wymagania formalne pracy dyplomowej magisterskiej.

\vfill



\vfill

Gliwice, dnia \today

\rule{0.5\textwidth}{0cm}\dotfill

\rule{0.5\textwidth}{0cm}
\begin{minipage}{0.45\textwidth}
{\begin{center}(podpis promotora)\end{center}}
\end{minipage}

\vfill

%\rule{0.5\textwidth}{0cm}\dotfill 
%
%\rule{0.5\textwidth}{0cm}
%\begin{minipage}{0.45\textwidth}
%{\begin{center}\rule{0mm}{5mm}(poświadczenie wiarygodności podpisu przez Dziekanat)\end{center}}
%\end{minipage}
%
%
%\vfill

